老暴威嚇市民生命，恃老賣老警方冇乎

大家都見到班老人家收咗美(尾)國佬錢去搞事，清一色戴曬口罩又有 Cap 帽。臨老先做漢奸....可恥!

美國佬早排收買完後生，但後生仔唔跟足美國佬旨示。於是美(尾)國佬就依家收買老人家，前國民黨官兵夠聽話。街上見到暴老，大家要小心